食過好多件MK妹 你問我答

答到嘅盡量答 自爆唔答

利申：共用ac

點先食到樓豬

有冇食過牛丸墨魚丸嗰d

大把

你要喺MK妹

最細嗰個14歲

MK妹係咪反晒皮

大部份都唔係 有啲仲係唔想俾人笑先搵我破處

點識？

IG 公園 酒吧大把

樓主一定好靚仔

一般般

點樣搭訕

平均幾耐就上床？

點解會有人無端端同你共用連登account嘅？ 你個銀行account係咪都係同人共用㗎？？

啲一線邊到識多

公園🤯🤯

洗定屎忽啦

天一歲地一歲人一歲，即係得11歲

想聽個過程？

有無問過點解咁鍾意紋個咁大竹的圖案係大脾？
同埋佢哋普遍有無自信？

mk妹個西咩味

是咪邊扑邊講粗口